［突發有圖］想問宜家渣巴士是咪用一隻腳就夠

成程車放隻腳上面
一條大直路無塞車都搖過坐過山車

好臭

D波

禁下制就duck

渣ga, 以為自己揸新幹線

臭都算 成程車un到仆街

2245 4466

影低哂 返到屋企即出email

正呀！腳呀！

真心答 油門腳掣係用一雙腳控 左腳係棍波踩極力子用
但係九巴新巴城巴已經全線用自動波 所以左腳的確係唔駛用

btw張圖有味

張相印度影架

101號巴士

係咪放高用冷氣吹下隻香港腳炸

咁撚夠疆

班次同名都無

老老實實佢係咪last day呀

影過少少有埋樣
睇人仆街最開心

邊條大直路

下手司機真係多得佢唔少

呢d司機先正，唔使諗一定係車手

屌 用愛膚堅啦

新蒲岡往九龍灣,無塞車
UN過騎你老母

神之腳， 一隻腳踩晒油門 同brake

想起了中巴

投訴佢

一個post可以見到有幾多人唔識渣車

但唔關無左腳事囉

打機係兩隻腳用哂
一隻踩油一隻踩brake

左腳轉波

一早就唔洗用左腳啦
利申： 老豆渣巴士

原來巴士都有自動波
棍波仲有咩用

香港無雙層手波既載客巴士啦

訴已投

畀棍波撚打飛機用

101

At係右腳夠哂

去拉斯維加斯租車用

巴士佬有3隻腳，怕無有

無記錯架車司機位後面有個cam 點解要咁做

搏炒

如果係女driver?

點証明係同一個人

交比你老母去證明

搞到人地冇左份工為乜
又唔係得罪你

唔係正常架咩

你老味點解唔車鳩死你。

星野好造

收佢皮

自動波不嬲係左腳殘廢都揸得

自動波用一隻腳搞掂哂啦

因為車死左你老母先

仲係當自已渣緊勝利二型

你on9?

呢D腳又無所

考咗車牌未

諗太多,最多叫佢唔好咁做

On99
到炒車果時無的可能唔係份工

依個post好撚臭

癲

棍波撚：未學過棍波無資格渣車

sorry, 其實我想講佢手車辣

神之腳好似係頭文字d入面既角色

都話撚左渣巴士淨係要右腳 最多咪話儀容不整

自動波巴士落brake時唔鬆哂油架車會點行

呀邊個。。。醒少少當幫忙啦

勝利二型都喺自動波

就算再早期啲嘅半自動都唔洗用左腳啦

唔知就唔好衝出嚟。。。。

樣呢？樓主應該試下屌佢睇下佢反應嘛

柒到喊

係呀 控制油門同煞車既神級車手

癡撚線

等陣佢發癲一腳西埋黎就仆街

邊有人揸自動波用兩隻腳?

係要衝出黎柒

應該係佢呢個動作遇到突發事反應會較慢
隻腳頂住有咩事扭軚都冇咁順手，踩brake 又會冇咁應

on9仔打少啲機啦

自動波用heel and toe

新設計, 極力子係軚盤隔黎

用一隻腳就代表可以放第二隻腳上黎? 瞓撚醒未

而家係撚緊以為自動波要用曬兩隻腳嘅車神 你瞓撚醒未

有無投訴？

不嬲都係用一隻腳就夠揸

佢其實係講緊舊時中巴或者九巴渣雞鴨既習慣

用愛護堅啦

屌你唔鐘意私底下同佢講咪算囉 又要影上黎搞人
仲話要投訴

27454466

邊個, 睇頭d漫畫唔識分邊個打邊個

巴士佬單腳點做 heel toe 呀
一陣過彎慢又被人投訴㗎啦

自動波係一隻就夠晒, 咁都要問

打開機表示兩隻手就揸到車

人地可能有三隻腳

人地平時可能單腳唔用手渣車,而家讓隻腳可能覺得無咩問題

雙腳揸巴士

淨係記得係阿叔

左腳brake其實好高深駕駛技術
利申：睇開頭文字d

的士，小巴同唔小客貨都仲係棍波既

棍波撚咪話操控性強囉
但搵食車用棍波主要係因為保養平過自動波+車價關係

的士邊度仲有棍波
小巴都轉緊做自動波啦
貨 van 都係

咁叻你揸lo

用腳趾轉波你識咩
啲掣就喺下面

仆街 好多人唔識揸車衝出黎柒

坐左幾耐

霸氣

藍的好似仲有

幾耐未坐過的士
同埋舊的士係（車犬）波..你幾時變碌棍出黎

乜自動波要用2者腳 ？